0810生日嘅

好想同返你一齊

咁你幾時生日

就快呀

即係幾時

3.14

過去的就任由佢過去，已決定走的人跟本留不住佢個心，別人走得痛快、活得安落，你卻原地踏步、日思夜想，加油啦巴打活在當下

同月生日喎巴打

我絲吖

你幾號

到夜晚就會諗起嘛

3.1

咁如果你絲都合理聽下歌吧啦

補番句生日快樂俾你

其實分咗手都有一個月，不過仲會諗起

不了 年年都好普通咁過 just another Friday

一個月諗起都係正常，一年都可能會諗起，只有等時間沖淡，搵多啲野做，建立多啲興趣去充實下自己，咁樣會舒服啲

你有冇蒲開？
絲我生日創興19樓搞生日，撞下

依家係咁灌醉自己

同朋友落去飲嘢，真係純飲嘢，好正經

創興19樓咩場黎架我多數太子，閒飲多，蘭桂芳就少

酒，只會愈飲愈唔開心已經證實左

任飲場

諗住過咗生日就戒了

咩價位啊未試過任飲場，有冇feel先

好啊 比個正評支持你